2) 
a) three
b) four
c) five
d) six
Ans. d)

3) The purpose of markup is to
a) add hypertext capabilities
b) enhance the document
c) both A & B
d) None of the above
Ans. c)

4) Which of the following tags do not require a terminator?
a) <u>
b) <br>
c) <b>
d) None of the above
Ans. b)

5) To get the ordered list we use
a) <h1>
b) <ul>
c) <ol>
d) <ml>
Ans. c)

10) html comment should be enclosed between
a) <!– and — >
b) <! And !>
c) <!— and –“”
d) None of the above
Ans. a)

11) _____ tag is used before beginning of the paragraph text
a) <textarea>
b) <sup>
c) <p>
d) <h1>
Ans. c)

14) html document have a extension ______
a) .htx or .htxl
b) .htm or .html
c) .hmt or hmtl
d) None of the above
Ans. b)

15) The _____ element can be used to identify your html file to the outside world
a) title
b) body
c) head
d) None of the above
Ans. d)

24) The symbol that identities that HREF attribute as the name of a NAME anchor rather than an address or filename is
A) “&”
B) “$”
C) “#”
D) “!”
Ans. C

Q.	
Apart from <b> tag, what other tag makes text bold ?
A.<fat>B.<strong>
C.<black>D.<emp>
Answer : <strong> [Option : B]